大家要好好珍惜侵侵！！

咁好嘅總統分分鐘做得一屆，大家一定要好好珍惜啊！

跟習大大作對自討滅亡

冇啦冇啦

今日開始燈